XGU 張翔： 支持成立國安法

聲明聯署人包括嶺大、中大、教大、理大及港大校長，內容指安全穩定的社會環境對香港長遠發展至為重要，完全支持一國兩制，亦理解訂立國安法必要性。公開大學亦發聲明，稱建立健全國安法可有效維護香港安全和整體利益。演藝學院昨晚亦發聲明，稱明白立法的重要性。8間教資會資助大學的校董會主席聲明亦指，建立維護國家安全法律制度和執行機制有利一國兩制行穩致遠。